係日本買左HORI Racing Wheel 4玩唔到.....

話說小弟係日本買左個軚盤返黎,唔夠錢買g27,所以就買左HORI Racing Wheel 4返黎玩下,諗住連ps3玩賽車game,連接左有著紅燈既,但gt6話connect唔到,有無ching都有買,買完返黎玩唔到

試下開個日本account

二手g27都係1k姐

買埋曬啲不知名山寨貨 贛鳩仔

Hori都係不知名？
你坐咗幾耐？

講同類產品呀 呔盤不嬲都係g25/g27架啦

hori個呔盤出咗幾耐呀 logi呔盤出左幾耐呀 傻仔

返返去淘寶啦你

算啦，你咁樣搞到好尷尬

有錢去日本無錢買呔盤 買埋啲山寨野中伏

唔知邊個尷尬啲呢

繼續兜啦

Hori都叫山寨
人地大廠黎wo

你又9，專登係日本抬個呔盤返黎

大陸啲廠夠大間啦
咪又係出山寒野

咁都有罵戰
樓主連左ps3之後本身係system用唔用到啊？

係咪有制比你較去ps3 同 ps4架？
hori個街機制都有個制比人較返係ps3 同 ps4
你再望真d, 可能真係有呢

上面個d其實明唔明咩係山寨野架？
hori都講得出山寨，我又真係笑而不語

1:29秒，你有無啪返去"3"

用唔到

笑左好耐

我有呀

日本平呀嗎

Hori 周邊野來講算大厰, 平平地玩算唔錯

有冇check gt6 對唔對應依個太

應該係冇

Wheel最好買Logitech/THRUSTMASTER
其他買嚟晒錢